放黃子華飛

有兩張880連位多咗出來, 7月15號, 想放

第4行靚位

收黃子華！
可食啲啲炒
要要兩張連位

你比個channel我做咩？

Sorry...send錯.
呢個先岩

想要🙌🏾

面斥不雅